香港司法原本世界頭幾位，最後因中共，由天堂跌到地獄，所以

有中共永世仆街